她总是在工作，摆弄辐条，准备骑自行车，但很友好，很健谈。 这款适应性山地自行车为残疾骑手带来了自由 
 在另一次海外旅行中，当一名军官问我女儿的父母是谁时，我平时健谈的女儿突然变得害羞起来。 如果你是带着孩子出国旅行的单亲父母，准备好回答这个问题吧。吉娜·里奇，2021年2月4日，华盛顿邮报 
 这并不是说他从一开始就完全信任我，但他聪明、直接、健谈、敏锐、风趣。 维克多·雷·克鲁兹想要改变他的生活——然后他感染了冠状病毒|玛雅·斯里克里希南和阿德里亚娜·赫尔迪兹| 2020年10月22日|圣地亚哥之声 
 据几名熟悉谈话内容的官员说，平时开朗健谈的高晓松现在听起来有些警惕。 《美国疾病控制与预防中心的衰落内幕》作者:詹姆斯·班德勒、帕特里夏·卡拉汉、塞巴斯蒂安·罗特拉和克尔斯滕·伯格 
 但他也精力充沛，健谈，而且像个孩子一样，不仅对他的啤酒，而且对所有的啤酒都很兴奋。 the House of the Witch: the Renegade Craft Brewers of Panama |Jeff Campagna | 2014年11月30日|DAILY BEAST 
 有消息称这个毒枭在嗑药后变得非常健谈。 巴勃罗·埃斯科瓦尔的私人监狱现在由僧侣为老年人管理|杰夫·坎帕尼亚| 2014年6月7日|每日野兽 
 她的女儿长得更大了，也更健谈了，深金色的头发现在卷成了长长的卷发。 一次崩溃可能意味着永远失去你的孩子 
 但这位身材高大、体格结实的前伞兵是分裂分子中最不爱说话的。 2014年5月12日，每日野兽 
 女性选民也更健谈、更兴奋，显然她们很享受参与和发表意见的机会。 利比亚40多年来首次选举投票接近尾声杰米·德特默 
 老开膛手是一个健谈的、不满的人，他停下来，大胆地开始诉说他的委屈。 德国埃尔斯特太太的愚昧|。 亨利伍德 
 旅馆老板是个粗壮的阿尔萨斯人，是个健谈的人，几乎把他想知道的一切都告诉了沃尔特。 皮姆利科博士|威廉·勒·奎克斯 
 不久，我健谈的同伴主动告诉我，他也在等待审判。 无政府主义者监狱回忆录|亚历山大·伯克曼 
 如果克洛伊消息不灵通，轻率而多嘴的莱西宁必须亲自指导达弗尼斯。 二氧化铀|卡米尔·弗拉马利翁出版社 
 我发现她和我们二十年前认识的她一模一样，健谈、积极、热情、自负。 爱德华·吉本的私人信件(1753-1794)第一卷(2卷)|爱德华·吉本